林鄭條妖婦停經所以落山埃想全港女人陪佢停經

賊婆娘

佢要搞既話，搞東江水，全部gg

幾時有報應

佢呢啲真係要落18層地獄永不超生

你老味出黎嗰啲十幾歲渣
發育期未過你落人山埃？
催淚彈 black po周圍射，大肚婆分分鐘冇埋
搞計劃生育呀？百日無孩？

東江水本身夠污糟，冇得再毒

天冇眼

撒旦留咗位比佢

有巴打老婆5年前唔知有左幾個月
食完彈後冇左

講開又係，有無巴打定期驗啲水有無加料

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......